[秒回] 一齊傾下計

毒到無朋友

秒

好唔開心 傾計啦

咩事唔開心

唔好提

講黎聽下

Hello

Hi

巴定絲?

絲

毒韓星?

瞓唔著啊屌

做咩仲唔瞓呀